挑戰！最高汁YouTuber！不服來辯！

介紹下
呢個channel 是老高同老婆小茉同一隻狗力氣一齊拍，我
各位可以到佢頻道睇睇
係日本住
神秘事件 都市傳說 科學 歷史的都可以去睇
我知外國有好多同類型，但中文佢係第一個！
而且老高講得一啲都唔悶，
都不會覺得太恐怖，
而且佢老婆好撚靚

每次都好期待佢出片
一位youtuber 拍左一年，由0去到一百萬訂閱，純talk片，冇誇張嘅錢同手法，仲冇接廣告，冇宣傳，冇叫人訂閱，冇一日一片，一個星期先一條片，仲要兼職youtuber,條條高質片！條條片都穩定平均150萬觀看次數！一改中文channel個啲污煙漳氣！
我一定係打手！
雖然講普通話（唯一缺點），但係用繁體字幕，呢啲先係youtuber!日日吃喝玩樂個啲，淨係識食，識開箱，根本冇深度，睇下呢個channel，再睇下個啲波仔，垃圾屎，大撚....我當堂嚇一跳，然後得啖笑香港YouTuber 食撚屎啦！話緊你地啊！

Pushhhhh!!!駁我啦！

筷子老高

終於有同好，好多人負評又唔出聲

已經過百萬唔洗你介紹

佢有幾有深度

五歲能抬頭

希望有更加多人認識佢姐，見child登冇講過

有分析 有做資料搜集 唔錯

有幾多YouTube channel 探討哲學？人生觀，價值觀？定係你覺得有人生經驗就代表深度？例如，bob 叔，Ming 仔，冇意踩佢地，我覺得佢地都正，不過吾同方面

妙見神

唔*

我係真心推薦，覺得佢應該比現在更出名，好少人出左名都仲咁高質素，之前睇Ryu TV都唔差，不過宜家

好似講過有20+%觀眾係香港登記嘅AC初頭撳入去睇都係因為佢老婆好靚 當然佢內容都好吸引人收睇 而且睇佢地互動又幾搞笑

d咁既罐頭片都叫高質
00後?

吾你老母
唔啊屌你

得罪講句 佢講啲野好似全部係contant farm 搵出嚟咁 全冇實証 純粹得個鳩up
同professor 爬爬有咩分別?
暗網個個marco 有實力好多

你睇過未阿
打手味濃到呢

支那話是原罪

擺條女喺度連content farm都可以變高質野

王剛啦
有問必答
唔講廢話
又有技巧野

其實我都覺得好正 好早開始睇
負評係因為唔知你up乜

係高汁 但唔算最高汁

老高幾有心準備內容，又冇廣告

咪改撚咗囉，你眼殘？

你究竟知唔知道咩叫罐頭片？
我係90後啊死傻仔

佢老婆真心正

tldr

Ching 識貨

反而想知外國有邊d同類channel

Contact farm未必可以帶入去哲學層面，有好多野有實證你就唔需要討論，好似未來呢個topic,你可以有咩實證？
再者說話技巧都好過professor ,內容題材都唔同
喑網已經係家傳戶曉，冇討論空間

有咩好挑戰 又唔係你拍⋯我都有睇

最新個集好正
講到2045年 真係刷新左我成個世界觀

屌你啦，普通話支那講曬咩馬拉，新加坡，台灣點計啊？唔好比語言限制你吸收資識啦，弱智仔獻世

條友只係一本正經的胡說八道
咁樣你都睇呀

佢有好多野都係真實發生緊/發生過嫁喎
例如TESLA 山口組 癌症 完美犯罪等等

Content *
我屌你老味，英文都唔撚識，仲導鳩埋我
高汁野你唔岩㗎啦去睇暗網啦，弱智仔

佢老婆好正

香港youtubers真係要食撚屎

支那，台灣都完爆香港

對唔住下次up 好啲，忠實fans由開始得千零人開始睇

一山還有一山高，不過我想知有咩推介

有幾多youtuber做到？
睇啲無聊制作仲收8元bomba啲on9

睇得出有做資料搜集，但明顯係上網search完，東拼西湊，對topics冇深入了解。但我平時都有睇開，係中文channel黎講算用心，妙見神同力氣都好搞笑。

收撚皮啦A level你點考㗎，tldr 喎

識貨佢唔係一般港女個種臭雞味，而係別於常人嘅清泉

on9
佢個channel特點係佢老婆 扮傻帶出輕鬆氣氛
唔似其他同類型既channel悶到訓著

外國啲討論區，有啲有
老高都話係個啲論壇爬返黎，再釋比大家聽，再加問題比大家思考
上面話content farm 個啲人

我想知有咩更高汁嘅YouTube channel 姐

正評比女

出賣你靈魂

我睇到成個人定咗係度，深層思考

佢口音一聽就知支那

唔好同人講你無知啦

有啲人活係自己世界，點會知發生緊咩事

咁正經既野 睇來哂時間
上youtube睇野仲要我諗野

垃圾大陸口音丶聽完第一句馬上blacklist

波仔個啲on9,得啖笑

Rock哥高汁d

我唔明點解會有人覺得得胡説八道，眀眀有外國research report

全部內容抄鳩人地

大連口音真係好撚難聽
不過事實證明日本水真係可以浸返乾淨一個人

加上佢呢個格根本就係有觀眾緣，令人好想聽佢講野，佢果兩集請嘉賓都識得點樣控制節奏，令人個注意力始終係佢度，當然剪片佔優啦，不過有集joman 訪問佢都好好睇

廣告方面，佢老婆擺明有錢人家，有集好似講佢屋企開醫院定醫務所（？），所以佢老婆就係佢長期米飯班主，仲接咩廣告，joman個訪問就話嫌錢少唔接，其實唔做廣告自自由由仲舒服，佢都話隨時可以唔拍。

Mean例如咩professor powpow ，我真心悶撚死

已經出賣

女已經有足夠原因入去睇

好睇係互動方面
講野既節奏同適當咁用個背景音樂
你話內容做得好全面同分析過又唔覺
仲停留喺只開發咗人腦10% 呢個偽科學上
不過睇佢老婆互動幾正
老高講野把聲有神秘感
突然佢老婆成日搞笑打斷佢或突破盲腸
之後再接返入正題

我屌大把明星係支那出世你又追？

有集完美犯罪無字幕睇唔到，根本唔知講咩

未見過一個非英語channel真係高汁

睇非英文YouTube 等於食二手飯

唔好諗野就唔好做人啦食飯都要諗食咩啦，更何況佢內容關係到你自己

支那限制左你吸收知識，唔阻止你，因為我都憎支那，但係知識唔限地區

我知，呢係時事高汁

參考同抄，你識唔識分架

睇開 支持

Mean!!!

佢係日本住耐左
明顯比起支共人班底級生物思維唔同

powpow本來冇問題
去到後面
明明一集可以講曬嘅野分2,3集
同埋明顯抄襲英文channel

佢一開始確實冇咁全面，偽科學都有，不過宜家開始講發生緊嘅事

支那語，冇辦法

最高汁YouTuber一定係 巴打台 大肥

建議你睇下

広瀬 ゆうちゅーぶ最高

我都幾鍾意睇
講下都市傳說 又講下怪異野
同埋佢講得唔悶 成個氣氛出黎係幾好

唔好意思唔聽中文歌 死大陸仔你可以收皮

Ching 識野，仲以為child 登仔逢紅必反

算數啦，邊有人會係連登宣傳youtuber架，自己睇得開心咪算囉，放上黎比人屌為乜

今日有個外國嘅youtuber用英文講同樣嘅野一定唔會有人懷疑呢樣懷疑嗰樣。

啲英文channel ，語氣，配樂成條片一樣，又唔識整climax Point ，好悶

其實條女可以898
白痴妹配唔起高質內容

純正香港人啊傻仔話你追星=我聽中文歌？
我聽開billboard list 㗎

其實好多內容佢都係講故咁講
都冇講到100%肯定咁
因為好多野證明唔到真
但你又證明唔到假

我屌

獨特啲氣氛，係得佢先做到

我想比更多人認識佢，亦都想搵下同好傾下內容，究竟2045奇異點可能係咩

外國channel 令舎香

傳說話佢喺FC2有甜片流出，有冇巴打有backup

唔白痴會冇氣氛，好沉悶

方面與妙見神
成日睇到啲時間唔見哂

你咩新鮮蘿蔔要你黎介紹佢
有麝自然香

的確，同意你觀點，我覺得佢係想留有餘地比你自己思考，慢慢消化

覺得佢值得更多subscribe

如果係講神秘嘢我比較鍾意professor powpow，佢講得好有Feel，老高唔係唔好但係佢老婆成日係度玩狗，同埋佢講得冇咁有氣氛

而家d片愈黎愈廢
最尾點都要帶下外星人
利申 由廁所殺人睇到而家

我可以一條片睇兩次，每次睇法係可以唔同咗咗

對國際政局 , 大陸風情 , 人生際遇 有透澈分析 , 只有佢一個 ,
老消呢啲完全唔係佢嗰皮

外星人始終係人類暫時嘅頂點，以人類嘅智慧已經去唔到外星以外嘅野，你睇電影都一樣，永遠外星人，冇辦法

樓主整個粵語版出黎我諗都會過百萬訂閱 期待期待

算有內容 幾鐘意佢啲奇案系列

佢想當講故事咋嘛

我覺得影片高汁分三類
過去：記錄片
現在：時事，人生經驗
未來：預計，哲學分析

Same here child登仔比刻板印象局限學野增加世界觀既機會

講真，睇佢D片有思考係好事，有類人就係追求所有野都係100％真確，但事實科學考古歷史呢D野過幾年都有可能會被推翻，老高嘅片又冇話一口咬定話呢個就係事實，比左好多空間觀眾思考。上面D人都未睇就話D野就假乜乜物物，見佢地去睇，睇完咪仲辛苦

以我能力，整到就唔會係child 登啦，我只不過好敬佩呢個老高，將你人生睇法改變

睇過lemmino 未

想屌佢老婆

Mean!唔明點解要局限自己咁可悲，身體已經困住係香港，甚至地球，點解思想都困住

同意，唔係所有野都一係黑一係白，真亦吾代表一定係真

睇過

唔講普唔普通話啦 你中文字都唔識啦
資識係乜鳩黎

一齊屌

元朗足球 世界第一

你未試過打錯字？駁唔到就捉雞毛蒜皮嘅事

PBS Spacetime
3Blue1Brown
Chubbyemu
Kurzgesagt - In a Nutshell
Mike Boyd
PiXimperfect
物理エンジンくん
Vsauce
Veritasium
谷阿莫
蔡阿嘎

奇案少講咗

佢好似話拍片係為咗練國語 換言而知佢本身好可能唔係中國人

谷阿莫？？？

有條女可以打機飛，係幾高質既

佢日文仲勁過支那語

依兩條大陸西d片悶撚到
又長又廢
淨係聽到蝗語都頂唔順啦

大陸仔黎講 淨係睇王剛

睇佢影貓

咩「機」飛咁勁啊不過同意意

我屌你呢啲叫高質？挑戰都挑唔到

有訂閱，間中會睇，新嘅片基本上都睇晒，不過其實佢啲片都係上網搵少少資料再痴埋一齊，所以有好多位都係部份正確之後其他論點係建基於錯誤理解，如果當消閒片睇吓係幾有趣，不過唔可以當知識片去睇。

以最新條片為例，佢講黑白棋、國際象棋同圍棋都係屬於專門領域人工智能，事實上黑白棋同國際象棋嘅電腦程式都唔係人工智能（國際象棋偽ai深藍只係用暴力搜索，唔係alpha go 嘅深度學習）。又講過第時電話可以勁過超級電腦方面，其實依家好多時都係玩分散式系統（Distributed system），你有一部上到網嘅裝置都可以用雲端伺服器去做以前超級電腦先做到嘅嘢，所以big data／ai等等需要大量計算資源嘅範疇先可以發展得咁快，所以第時個別裝置硬體強度反而唔係咁重要，最重要係互聯網速度同穩定性，加上分散電式系統會唔會有更加快、錯誤低、資料統一嘅通訊協定出到嚟。

唔少地方都見到佢無深入了解每個話題，都係將唔同資料堆齊埋一齊再自行理解，所以好多事會夾雜錯誤／唔準確資訊。

佢娛樂性係幾夠，不過無咩參考價值。

同意呢啲確實係缺點

算係有個人出黎拍片整合架仔鬼佬d研究資料 同時睇到東方同西方人文差距

(亞洲)香港生活幾咁迫人 無咩人有精力同時間研究神秘野

老高講故事既能力係好強
雖然可以剪接
但聽落好順 一般大眾都可以聽得清楚明白
Ps聽佢講星球野果陣sub左

不得不讚佢真係好識得講故事
機緣巧合之下睇咗佢一條片 然後好似中毒咁睇曬佢channel入面所有片

直情係東北人
但冇關係
佢地平時溝通都係講日文

香港真係會令人智慧下降，同世界脫節

我都係

聽講佢原本就係為咗講故事比老婆做睡前故事，久而久之練成，好似Harry potter 作者

same

佢身為支那人，日文比支那語強

但主角係妙見神

聰聰不解釋

上面仲有人話妙見神白痴，神諗野點會同child登仔一樣

經常出現資料唔準確，大部份亦係舊聞，無論科普定哲學，好多utuber比佢講得更深入淺出

但唔係無可取，佢既演繹方式好，引人入勝，吸引到人追睇。以往好多學者有內容但娛樂性唔夠豐富，難吸人流之餘亦好易聽到訓覺

你收皮啦 都唔好笑

有冇妙見神出處果條片？
想睇返

我想請教下邊位YouTuber,冇惡意，純粹好有興趣

講天才個條

你好好笑喎恥笑個隻囉

中級內容
高級講故事技巧

好過哂香港嗰班 低級內容低級技巧
powpow同埋咩暗網子係例子

華人嚟講佢係最好
當然 外國有1 2個比佢更好
但係始終外語 冇咁投入

好多人都以為小茉係白痴妹，查實佢高學歷+智商唔低
佢地好睇係因為兩公婆互動有火花，老高負責搵資料講故分析，小茉係佢聽眾，再加上一啲好幽默既諗法，我覺得訂閱人數已經證明左一切

佢講故仔幾好，同老婆火花都唔錯

唔好當知識頻道咁睇就得

先唔講片內容,佢好識搞頻道營運
聲線語氣,表達清晰,比人一種可靠既感覺
剪片方面都睇得出好細膩,唔係話佢呢方面好高超,但係停頓位、伴樂做得好好
有字幕都係細心位
抵佢咁成功

同意 真係好睇

佢要返工之餘 可以keep住三日一片 做足資料蒐集 確保吹水之餘講嘅資料都係正確 合理 加上佢都喺當故仔咁講 從來冇話過自己一定啱

同埋你可以話佢都喺網上面搵資料 但無可否認佢真係識好多嘢 得閒睇下又學到好多冷知識

呢啲youtuber真係值得推廣

科普哲學方面，以前會追睇《浩浩熵熵》，不過成日加插背景資料去補充主題，有時會聽到有啲亂，但資料性同學術性豐富亦嚴謹

最近有《哲學五厘米》，語氣有少少悶，亦跳得好快，睇睇下要停低消化

最深入淺出係上年開始，港台既《真係好科學》，陳志宏主持。嘉賓實力同表現都出色，但陳博既引導能力真係整個節目既重點，令一般人都唔難理解好複雜既科學世界

神秘學方面，《神秘之夜》台長真係做足功課，一個專業記者既水準，紀陶同佢講野都有根有據。不過就成日離題，有一半時間都同主題唔多關事

仲有個叫《無奇不有》，不過我要落去食早餐唔講喇

馬車

越嚟越多小學雞睇佢
當佢係神咁崇拜 又信晒佢講既野
佢又成日鳩up當科學 先開始唔睇
介紹片同講解片唔錯 有剪接有用心

由佢未夠10萬訂閱睇到而家
質素無隨住subs越黎越多而下降
而且佢講嘢有文有路
將複雜嘅topic簡單化令觀眾容易明白

佢哋2個本身都唔係靠YouTube揾食
而家做到咁成功 內容都無變質到幫人賣廣告/出周邊黎略水
都算係咁啦 咪因為人地大陸人就盲反啦

真 呢類咁知識性既內容好易悶同好難吸引啲原本唔識既人
因為啲野太深同太僻 無接觸開連知既機會都無 睇完之後知多左好多野
同佢老婆真係好靚 就黎四十歲人仲咁正

講開王剛 根本係睇佢表演多過學整野食 至少屋企煮野食好難跟佢咁做
下下都熱油滑鍋 底油 自己煮唔會想煮咁多油
佢啲刀功好好 係啲涼拌同最後個啲技術總結可以參考下
家常野睇小高姐多

一開頭我都睇powpow 但自從老高之後 只睇老高

要學嘢嘅話 睇下呢個channel

大部分都有中文字幕

人地已經突登用繁體字 依個位要讚

老高十條有九條都係內容農場既野黎
仲有好多人都係為左睇佢同佢老婆互動先睇

bob叔ming仔去左邊?
我滿心期待入黎比條粉餅我睇

up咗成集都冇重點
講嚟講去三篤屁

我就係睇左powpow 之後冇睇老高，冇計暗網仔又好似收收地皮咁

其實老高係咪係日本生活嘅呢？

佢係日本生活定居左數十年
繁體係因為佢知youtube本身都係繁體多
同埋 講普通話係想練習返

佢個channel真係好好睇，出一條睇一條
為興趣玩嘅片同為拍而拍嘅片真係好大分別

先唔講佢講d野真定假
老高講故事既能力係幾高
聽晒都唔會悶

Content farm video 版
唔知有幾高質 你改靚個標題 再讀返上網睇到嘅嘢
你都做到

無睇想問
又係果d娶左個日本老婆既ch.?
咩因由係日本生活左數十年?

出面十幾廿萬個post啦

佢啲標題全部都係clickbait都唔叫手法
啲內容全部都9up無根據 咁都叫有深度

佢地本身大陸人 老高係咩大連理工 小苿唔記得係咩文科碩士
老高畢業個時有間日本公司招聘 好似話智商高就揀左佢
有錯請指正

一講返神話人類起源/命運
講講下都係會講到外星人

推我都會睇！！我覺得條條片都好睇喎
咁你除左上網google資料啊，都要翻譯下整理下歸納下啊，講故事都有技巧有互動啊
話人地低質個啲係會鐘意幾高質既youtuber
有冇例子分享下

當吹水咪幾好聽
求知就不了

佢立場係外星人好耐之前係地球創造人類，之後人當佢地係神係神話

佢話過本身係做金融方面既IT
有一集佢老婆有提過佢整左個炒外匯既program
只要有足夠既錢擺係裏面就必賺
照咁睇佢應該都係做投行algotrade 嗰啲野
就算唔靠佢老婆都唔會窮得去邊

高質但唔夠大J高

最高汁只有 FHProductionHK 沒有其他

Marco體驗師
暗網仔
就算Professor PowPow都好過佢啦

中文佢係第一個
笑死唔笑死

成班傻西以為人地只係Content farm 睇都未睇過
如果只係咁就唔會大半年就百幾萬訂閱啦

咁唔計谷阿莫 你黎挑我其他ok?

老高一開始都係拍打機片，
儲落佐一堆觀眾先搞呢個Channel，
有一班原有觀眾幫佢谷觀看數推到上熱門，
自自然然就愈黎愈多人，至於廣告，
Youtube個生態係強者愈強，除非你俾錢落google ads儲數據，
唔係一世都唔會俾人推上熱門 / 首頁，
佢呢個Channel本身粗略估計都10萬UP一個月啦，
唔駛賣其他廣告

大部分片都有上中文字幕

( Show Blocked User - 逆閃電俠 )

可惜你除左自慰射精果剎那之外 你都無乜機會明白咩叫過百萬

錯
唔洗比錢落ADS都可以上熱門
你自己睇上熱門堆頻道
好多都係9唔搭8 非全職youtuber黎

有d channel 大部份片都幾千個views
但有時有條片可以過百萬咁
萬惡youtube演算法

咁都算clickbait
你自己睇返台灣頭10youtuber
個堆片就真係clickbait + fake thumbnails啦

人哋kuaizero已經claim左係self interpretation

唔係entirely evidence based

所以話newage班信徒智商普遍較低

我都有睇，睇佢成日去啲危險地方，真係好刺激